有無人戴口罩戴到皮膚敏感

本身皮膚唔算好好(濕疹底) 不過塊面都叫正正常常
呢排成日戴住口罩搞到罩住個area間唔時好痕又紅紅地咁
有無咩野可以搽/邊款口罩會好啲

唔好出街

要番工

樓主返開咩工

戴到耳背好痛
做零售 一日戴9個鐘

有啲離題

唔試下綁帶嗰啲？

戴到爛咀

我都淨係想認識樓豬多啲姐

好多公司啲人戴到爆哂瘡
我反而皮膚好咗
戴緊白元快適

戴到鼻敏感就有

依排一戴住行街個鼻就塞左

放張柔軟點既紙巾墊下，順便吸下濕氣

Curel面霜 搽3 4日應該啲敏感會退得七七八八 適合混合肌乾肌 我自己用咗7盒真係覺得勁好用